一句到尾，畀人用碌鳩拍頭，就入到hku，你制唔制？

制：正皮

唔制：負皮。

唔制

入唔到都肯

唔好教壞個仔

入到都讀唔到

入左先算啦

唔好話入唔入kong u呀，
可以俾人拎碌鳩拍頭拍面喎，
老虎蟹都玩啦

淨係想比人用碌鳩拍面，入唔入kong u冇所謂。
利申想含

非MBBS不入

Gay test

ok

決定為咗畀人拍而放棄學位了

倒貼都制呀

制

唔制
起碼要插埋

兩碌拍到啪啪聲都制

入神科我含撚都制

含埋都ok

我迫不及待好想玩玩了
btw唔肯

因為讀緊仲好既U

男朋友成日用j拍我點解我仲未入到

其實係意頭嚟
祝願新生四年後畀校監扑頭順利畢業

宿舍傳統黎架。

樹仁？

左右互拍都得

91:20

咁多基佬入港大
負評我俾嘅

HKU真係咁巴閉咩?除左歷史悠久之外
中大科大都好過佢

想比人拎碌鳩拍塊面

用碌鳩插口得唔得

HKU? Wfc!
有鳩玩is main point

唔入兼倒貼都制

倒貼？

即係你去用碌鳩拍人地個頭啦

你就想！

唔肯

利申 HKU master

突破盲點

Hku又唔係難入
你話入神科就話姐

但係比鳩打面既機會就好難得

又好似好有道理

不了

比人屌打同滴蠟兩樣一齊黎啦

痴線 又推爛市

Law medic夠carry成間大學
仲有大學個名起碼有人識
唔同中大，人地仲以為間大學係支那

冇得入都肯

咪撚戇鳩啦

Harvard就得
Hku不了

打死都制

可唔可以扯咗先拍

掉轉黎都制

同一張cert, 邊個分到

一碌鳩拍暈佢

屌好撚多gay佬

打埋我一份啦

用西磨面都唔想入
利申港大

我寧意放棄入港大換取比鳩打面十吓

好似刷牙 向上擦 向下擦

奶埋袋底都肯

用西磨面我ok , 鳩都無所謂

On99 入肛u好威威？

咁多廢物連尊嚴到冇啊 想入不如斬佐碌鳩溫多陣dse啦

入乜都制啦下話

你話hku差都冇問題 世界一流點排都排唔到佢
但係話cu ust都好過佢就
除非佢地合併

果然放棄高登係岩
原來連登咁多基（饑）民

幫你含埋又點話

😂

快啲

基登

含埋都制

唔想啪女了 想比仔啪

入唔入所謂唔大

打果枝一定要巨棍 牙籤就不了

入到medic咪制囉

拎多幾條黎啦屌 一條點夠

真係唔好怪香港無民主自由 普選
一個學位已經可以出賣自己尊嚴
成班爛泥

基